香港不會有革命第一槍，勇武搏出名就係同革命攬炒

黃之鋒講過：「冇軍火，學咩人搞革命」啱啊，槍炮搜到咁多次，就係冇槍擊案，啲狗乜事都冇，仲要大大聲爆自己係手足，申請坐監？搏出名？清者自清，畀人罵係鬼你會少左條毛？話我仆街都係咁話，根本冇軍火，全部都係插贓嫁禍，如果唔係，今日冇槍擊案，就係on9仔不自量力出嚟獻世

我唔知呢家做勇武嘅係帶住一個咩野心態，咁中意用勇武個朵大鳩人，和理非一路走來始終唔得，靠佢地蛇都死，你知我知，仲咁天真，第一日出嚟行？都算喇，你居然大大聲宣布自我收皮，唔做勇武，我屌你老母啦！革命失敗你就係逃兵。革命成功你就收割成果嘅賤人

光復會宗旨講得好：「光復漢族，還我山河，以身許國，功成身退」無論過去定將來，我都會做好自己本份

革命成功，就冇我嘅事

革命失敗，我都要玉石俱焚，流乾最後一滴血